好簡單,唔使解釋咁多,我地的信念係「我地唔需要陳云」

信念是無需解釋

就如大家相信的普世價值般

笑陳雲建議政治庇護
自己走去政治庇護嘅偽獨派幾時同陳雲道歉？
樓主好道歉

唔好分化